日本4月個新簽證！！

有無人有留意日本4月個新簽證？
咩特定技能1同2號果個

有無人對今次個簽證有啲興趣？
有無人知多啲資訊？例如點申請果啲
有興趣既朋友 不如加tg傾下啊唔該🙏🏻

好似仲係無乜消息？
淨係知過去要有返一定日文基礎 &
唔同行業考個試先

但好處係會直接請埋你咁？

好似係仲係無乜消息
請埋你既意思係？
佢技能1就最長比你留夠5年 要求低啲 考試果啲應該有埋培訓比你
技能2就要求高啲 要求專業啲 可以帶埋家人過去住 無出入次數限制 但唔代表永住權
但其實攞到2 攞永住權都係時間問題